sem尾好撚大壓力

讀書同人際關係都唔掂 好想quit u ........

一齊同我

想quit life

死囉我一啲壓力都沒

UST表示由開sem開始就已經大壓力根本冇停過

個個都係咁架啦

Aiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

唔好quit 啊 就快完架啦